Stego:
1) tasks/admin/usr.bin.shell/usr.bin.shell.md 

-Mr.S likes to use vim. And you to?
+Mr.S likes to use vim. And you too?

2) tasks/stego/Sound/Sound.md
-Сложность: Сложная Категория: crypto
+Сложность: Сложная Категория: stego

Admin:

1) tasks/admin/Test/Test.md

-Just continue.
+Just continue sequence.

Crypto:

1) tasks/crypto/Data/Data.md

-Просто. Пишем. Обрытный. Алгоритм.
+Просто. Пишем. Обратный. Алгоритм. 